Carrie：「大家都累了！」連登仔：「勇武休息下先！」

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

預左畀連登仔話我分化/五毛/鬼/拉………

但事實就係你地班人又真係咁聽話

聽左Carrie講要休息下。

大家都累了。

唔通佢講夜晚要瞓覺

你就轉日頭瞓咩

明明累係事實 比你講到冇呢件事咁

出唔出 都係自己決定 今次冇大台 自己執生是常識吧

外國人見到你休息，仲以為件事已經解決。

現在係做戲比人睇咩

事實就唔理 好嘢

就快5 個月了

Carrie: 你地唔好提721啦

拉

連登仔又真係無乜提。個個走去補風捉影。

純討論
咁淋病如果話: 年輕人要珍惜生命
連登仔話: 手足唔好自殺
咁你打唔打算開個po屌撚連登人太聽話
要叫佢地快啲去死?
唔係下下同對家唱反調就岩
唔係同對家似就錯
如果頭腦咁簡單
我係淋病就拿拿聲叫你班人唔好死
然後等睇大自殺
為反而反 為勇而勇係無用
同中國打仗仲要用腦 係真係要用個隻

點解自古以黎打仗都要一鼓作氣？

有無見過人叫士兵休息下先？

警隊流血流汗
香港人無呀 仲無埋好多生命
死柒婆仲維護班狗

Carrie佢個臭閪一直休息冇人屌

你覺得佢做野好過唔做野？

呢d咁既奶共官，做野咪仲衰

林奠:你地快D割席
連登仔:老閪都唔割

休乜息，星期一至四半價，五六日全費，好似酒樓酒席咁

pull